男神忽冷忽熱 搞到我好亂啊

攝時間 ja

屌到佢射就會聽你話

我未夠資格攝佢d時間

我聽佢話 汪

男神啊啊啊

女神都忽冷忽熱 但洗唔洗一直都咁冷呀

有無七國咁亂

屌咁就唔撚係忽熱啦

八國聯軍咁啊

男神

定係五代十國咁阿

屌 urine

係咪你唔舒服 一冷一熱咋？